大核彈!!金管局外匯儲備4個月唔見左5500億!!

香港金融管理局（金管局）今日（星期一）公布，截至2019年8月31日，外匯基金總資產達41,629億港元，較2019年7月底增加253億港元，其中外幣資產增加402億港元，港元資產則減少149億港元。

香港金融管理局（金管局）今日（星期二）公布外匯基金在2019年12月底的主要分析帳目。

在12月份，外匯基金的境外資產增加383億港元，至36,173億港元。

貨幣基礎為16,624億港元，包括負債證明書、政府發行的流通紙幣及硬幣、銀行體系結餘，以及已發行外匯基金票據及債券。

=================================

有無做金融吧巴打解釋有咩原因?撤資?定根本自動轉賬比老共買豆?
4個月唔見5500億,以呢個速度計算,2年後3.6萬億可以蒸發哂....
唔洗借明日大嶼,唔洗過立法會,呢招空手入白刃夠直接
呢件事一定一定要撤查,如果真係老共係幕後黑手一定要煲到最大,
到時睇吓你D外資仲留唔留低做韮菜?

境外資產=總資產？

柒到喊左出黎
多謝指正
此POST已完

巴打，一個係總資產，一個係境外資產....

收到，麻煩幫我搵個窿捐吓

推推推

係我學藝未精、係我自曝其短，我應該讀多D書，我知錯啦

幫拉

無問題，睇緊啲緊張好正常